有無人玩開超人？

揾緊隻模型俾男朋友，一隻都唔識
跪求邊到買想要有燈版
好人一生平安

模型同FIGURE係唔同既
模型要自己砌,FIGURE就係成品(你圖果D)
模型最近都有KEEP住出,要搵唔難,基本上MK玩具/模型鋪都有。
(但嚴格黎講又果隻唔係超人黎,果隻係著住超人外型裝甲既人黎)

其中一隻係咁,係機械感重D,機械人咁既 應該無燈

FIGURE而又有燈暫時諗唔到
無燈既,有個系列叫 ULTRA-ACT × S.H.Figuarts,一路KEEP住都有出新。
都係MK玩具鋪有,500蚊左右。

如果你想要燈,暫時就淨係諗到扭蛋。

都靚既又有埋場景。不過記得係買就一SET買,佢D燈係跟左D樓果度,淨係散買隻超人係無燈的
不過扭蛋要自己MK搵下/上網買易D

利申 唔是好熟超人

你圖入面嗰個系列應該好難搵到現貨
可以試下去信和二樓間T.V. Toys Shop 搵下，佢都算多超人膠

唔該曬自己無玩開真係唔識
淨係呃到佢send呢張圖俾我

唔該曬今個星期去睇下有無

ins point/信和幫到你

x-plus超人果d難買現貨 多數要訂

呢隻香港有冇貨都成問題
其實一係買二手，一係日本網買
或者可能香港有舖賣我唔知都唔出奇